教我如何增加自訊心？

教下我

訊匯心

不要訊，只要騰

驚到騰騰震？

要自訊，買騰訊